[FF] 如果體育台班人出黎打擂台,邊一邊會贏

VS